# Chinese (Simplified) translation for winconn
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the winconn package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: winconn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-08 21:57+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-18 10:03+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-07-19 05:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15637)\n"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:57
msgid "xfreerdp died unexpectedly"
msgstr "xfreerdp 意外挂掉"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:58
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:59
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:60
msgid "Logoff"
msgstr "注销"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:61
msgid "Idle timeout"
msgstr "空闲超时"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:62
msgid "Logon timeout"
msgstr "登陆超时"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:63
msgid "Connection replaced"
msgstr "连接已替换"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:64
msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:65
msgid "Connection denied"
msgstr "连接被拒"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:66
msgid "Connection denied FIPS"
msgstr "连接拒绝 FIPS"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:67
msgid "Remote user does not have required privileges"
msgstr "远程用户没有所需的权限"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:68
msgid "Fresh credientials required"
msgstr "更新所需凭证"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:69
msgid "Disconnected by user"
msgstr "用户断开连接"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:70
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:71
msgid "No license server"
msgstr "无协议服务器"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:72
msgid "No license"
msgstr "无协议"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:73
msgid "Bad message from client"
msgstr ""

#: ../winconn/WinconnWindow.py:74
msgid "HWID does not match"
msgstr "HWID 不匹配"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:75
msgid "Bad client"
msgstr ""

#: ../winconn/WinconnWindow.py:76
msgid "Can not finish protocol"
msgstr "无法完成协议"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:77
msgid "Client ended protocol"
msgstr "客户端已结束协议"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:78
msgid "Bad client encryption"
msgstr "糟糕的客户端加密"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:79
msgid "Can not upgrade protocol"
msgstr "无法升级协议"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:80
msgid "No remote connections allowed"
msgstr "无允许的远程连接"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:81
msgid "RDP protocol error"
msgstr "RDP 协议错误"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:82
msgid "Bad xfreerdp options. Consider filling a bug on Launchpad"
msgstr ""

#: ../winconn/WinconnWindow.py:83
msgid "xfreerdp out of memory"
msgstr "xfreerdp 超出内存"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:84
msgid "xfreerdp protocol error"
msgstr "xfreerdp 协议错误"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:85
msgid "Connection to server failed"
msgstr "无法连接到服务器"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:104
msgid "Unknown return code {0}"
msgstr "未知返回码{0}"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:107
msgid "Application not in RemoteApp list. Check help to fix this."
msgstr "应用未在 RemoteApp 列表中。查看帮助以修复。"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:109
msgid "Could not execute remote application."
msgstr "无法执行远程应用。"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:237
msgid "No application for execution selected"
msgstr "未选择执行应用"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:241
msgid "Selected application has configuration errors"
msgstr "已选应用发生配置错误"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:259
msgid "No application selected for deletion"
msgstr "未选中要删除的应用"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:263
msgid "Are you sure you want to delete {0} ?"
msgstr "您确定要删除 {0} ？"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:273
msgid "No application selected to create desktop launcher"
msgstr "未选中创建桌面启动器的应用"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:344
msgid "Remmina import finnished"
msgstr "Remmina 导入完成"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:347
msgid "Select RDP file to import"
msgstr "选择要导入的 RDP 文件"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:352
msgid "Windows Remote Desktop files"
msgstr "Windows 远程桌面文件"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:371
msgid "RDP import succeessful"
msgstr "RDP 导入成功"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:373
msgid "RDP import unsuccessful"
msgstr "RDP 导入不成功"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:396
msgid "Please check your application configuration"
msgstr "请检查您的应用配置"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:404
msgid "New application added successfully"
msgstr "新应用添加成功"

#: ../winconn/WinconnWindow.py:413
msgid "Application updated successfully"
msgstr "应用更新成功"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:1 ../winconn.desktop.in.h:1
msgid "WinConn"
msgstr "WinConn"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:2
msgid "_Connection"
msgstr "连接(_C)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:3
msgid "_New"
msgstr "新建(_N)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:4
msgid "_Execute"
msgstr "执行(_E)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:5
msgid "_Remove"
msgstr "删除(_R)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:6
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:7
msgid "Create desktop launcher"
msgstr "创建桌面启动器"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:8
msgid "Import from Remmina"
msgstr "从 Remmina 导入"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:9
msgid "Import from RDP file"
msgstr "从 RDP 文件导入"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:10
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:11
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:12
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:13
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:14
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:15
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:16
msgid "App"
msgstr "应用"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:17
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:18
msgid "Please select remote application or create new"
msgstr "请选择远程应用或创建新应用"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:19
msgid "Application name"
msgstr "应用名称"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:20
msgid "Name must be unique"
msgstr "名称必须唯一"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:21
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:22
msgid "Application to execute. Avoid using \":\""
msgstr "可执行应用。避免使用“：”"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:23
msgid "Application can't be empty. Also you can't use : character in it"
msgstr "应用不能为空。同时您也不能在名称中使用 ："

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:24
msgid "Terminal server address"
msgstr "终端服务器地址"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:25
msgid "Server can't be empty"
msgstr "服务器不能为空"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:27
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:28
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:29
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:30
msgid "Username cant't be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:31
msgid "3389"
msgstr "3389"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:32
msgid "Port have to be in 1-65535 range"
msgstr "端口必须在 1-65535 之间"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:33
msgid "Disable compression"
msgstr "禁用压缩"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:34
msgid "Disable clipboard"
msgstr "禁用剪切板"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:35
msgid "Disable sound"
msgstr "禁用声音"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:36
msgid "Folder to share"
msgstr "要分享的文件夹"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:37
msgid "Folder not accessible"
msgstr "文件夹不能访问"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:38
msgid "Disable RemoteFX"
msgstr "禁用远程 FX"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:39
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:40
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../data/ui/WinconnWindow.ui.h:41
msgid "Disable printer"
msgstr "禁用打印机"

#: ../winconn/__init__.py:55
msgid "Show debug messages (-vv debugs winconn_lib also)"
msgstr "显示调试信息(-vv 亦调试 winconn_lib)"

#: ../winconn/__init__.py:58
msgid "Create new application connection"
msgstr "创建新应用连接"

#: ../winconn/__init__.py:61
msgid "Execute saved application by name"
msgstr "按名称执行已保存的应用"

#: ../winconn/Commons.py:250
msgid "Enter password for application: "
msgstr "输入应用密码： "

#: ../data/ui/AboutWinconnDialog.ui.h:1
msgid "About WinConn"
msgstr "关于 WinConn"

#: ../data/ui/AboutWinconnDialog.ui.h:2
msgid "Copyright (C) 2012 Alex Stanev <alex@stanev.org>"
msgstr "版权所有 (C) 2012 Alex Stanev <alex@stanev.org>"

#: ../data/ui/AboutWinconnDialog.ui.h:3
msgid "WinConn development is kindly supported by Synapse Ideas"
msgstr "Synapse Ideas 友好支持 WinConn 开发"

#: ../data/ui/AboutWinconnDialog.ui.h:4
msgid "WinConn site"
msgstr "WinConn 站点"

#: ../data/ui/AboutWinconnDialog.ui.h:5
msgid ""
"# Copyright (C) 2012 Alex Stanev <alex@stanev.org>\n"
"# This program is free software: you can redistribute it and/or modify it \n"
"# under the terms of the GNU General Public License version 3, as published "
"\n"
"# by the Free Software Foundation.\n"
"# \n"
"# This program is distributed in the hope that it will be useful, but \n"
"# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranties of \n"
"# MERCHANTABILITY, SATISFACTORY QUALITY, or FITNESS FOR A PARTICULAR \n"
"# PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"
"# \n"
"# You should have received a copy of the GNU General Public License along \n"
"# with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.\n"
msgstr ""

#. New application
#: ../winconn/indicator.py:40
msgid "Show WinConn"
msgstr "显示 WinConn"

#: ../winconn.desktop.in.h:2
msgid "WinConn RemoteApp manager"
msgstr "WinConn 远程应用管理器"

#: ../winconn.desktop.in.h:3
msgid "Add new remote app"
msgstr "添加新的远程应用"
